#Client

Для компиляции запустить `make`. Он создаст папку `build`  в которой и будет бинарник `a` с  клиентом. Клиент запускается в окне. Он спрашивает у пользавателя хост и пароль. Хост работает только для ip адрессов. Потом клиент позволяет посмотреть на список лидеров, щаренистрироваться или войти. Когда пользователь вошёл клиент позволяет создать комнату, посмотреть список доступных комнат. Комнаты в режиме ожидания обозначаются с префиксом `[W]`, а в режиме игры с префиксом `[G]`. Пользователь конечно может ко всем ним подключиться. Или создать свою комнату. При создании комнаты спрашиваться её название, и ширина и высота. В режиме комнаты можно выйти из неё, если ты не создатель, и отменить, если создателью Так же если создатель, то комнату можно запустить. Также все могут посмотреть список сокоманднеков. Когда комната запущены переходит в режим игры. Стоит учесть, что клиент синхронный и ожидает пользовательского ввода. Поэтому стоит  чазе перезагружать данные. В комнате это делается выбором соответствуешего пункта, а в игре нажатием на `r`. 